(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (112)

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

lm

上個po條ig link我睇完就只係諗起goodnight

Lm

留名食花生

新po lm

豆腐留名

有冇人覺得今日突然凍少少就即刻著外套既人勁扮嘢 勁造作？？

On9

差電口入咗水
係咪永不超生了部電話

rip

霸王硬上官

唔敢再放洗手盆邊了
洗洗下手推咗落去

資助你兩蚊啦

部機死咗啦咩

????

yoyoyoyoyo

五宮深邃嘅人(靚仔)好撚正

出咗街。。。

真
sony垃圾黎
用黎煎蛋

多謝

有眼無珠我Sony BB世一

好大壓力

用過
永不取錄
垃圾小米都好用過真垃圾sony

咁....

gay妹

dipe

有冇你覺得靚嘅例子

你好努力了，繼續加油
你個行唔易的，hug

比個東亞國家黎
霎時諗唔到

好似中學生訂飯啲飯

琴日攰到沉睡
補翻琴日首歌

努力過活拼命無羔
我沒有事卻又為誰爭這安慰獎

拼命無羔

無非很想你想念我善良

點解要講兩次

因為有少少重要

Avada Kedavra

閃電丁丁

真

大閘蟹？拼晒條命搵都冇羔？

屌你地明明想share呢首歌 講下我幾sad

本來今晚想分享
別來無恙
但我覺得會比人笑 別來無羔
所以今晚轉歌

其實首歌 夕爺講緊人係香港

林夕出咗本同名嘅書

我冇笑架

唔好啦

不停聽Into the unknown～～～
想聽牙蕭版本了
@牙蕭

顧定軒係gay就好好似我d ex
好想比佢瘋狂撳係床上

唔知點解覺得呢啲樣好似雀仔

我有時見到某啲人嘅樣就我都覺得佢似某種動物但係呢個見唔到雀仔

雷龍哥

唔知真人咩樣

想吹水唔想做野

要做野

識fd得總共七劃

呼

要搵錢呀

諗清楚先好啲，我以前都好撚憎自己個名，成日俾人改花名，又多筆畫，但而家好鍾意，好在當時冇改到

小說名

你地真係有約過出嚟見！？

+1

當個po流？

見佢ig就濕了

喺邊？即刻落車轉轉車嚟

係 佢地成日約出來做愛

限聚呀 已經兩個人

睇下
明未
一講就會比人笑

100%非廣東人

但依啲係巧合囉
有啲係好明顯會出事但老豆老母都照改

幾時會見大家

自己私約咖喎
啱嘅咪自己出

本po五大神柱

刀手ching可以考慮私交

想call知識產權署做嘢-,-

秦檜？

西門慶？

史珍香？

福祿壽

裁仔

執衫！

東方不敗

茜

識個男嘅叫

老gin

好呀

叉燒仔

聽日有好多assessment

大家好
我叫凱凱

想唔想聽我用北方口音蝗語讀

Pm me

魔零小王子

純粹聽日有幾個assessments

Baby

請你食叉燒加油

同邊個私交

有一日我想飲波霸珍珠奶茶

112

[member[/member]

食自己

點解要攞走我個星期六

我人間Seraphine

Hug

點解您仲記得-,-

獎你cream我

女巫法術失效

推上水面

Ok where?

唔通你想食邊個

hv place now

Ok coming
Clean your ass

今日唔係好夠文字性交現場

我cameo汁男

凍

想舊銀衝過嚟

屌

原來差電口冇壞
反而整壞咗headphone

有bf既巴打會唔會同另一半去迪迪尼架

人總需要勇敢生存 我還是重新許願
例如學會 承受失戀

仲差到電 係個headphone adaptor壞咗

Jenny

冇特別鐘意

今日拎走哂啲嘢
重新開始

我就冇咩所謂

一齊玩旋轉木馬

You deserve better (鍾嘉欣tone)

不過你嗰個一定唔會去先

我ok 佢唔ok姐

bingo

我愛燒山
永遠只要燒山

但有少少想流馬尿 點解會咁

雖然冇
但由唔知幾多年前
去到見到全部都係大陸人之後
就冇曬興趣
係入面嘅遭遇我諗好多人都經歷過

喊is ok

原來都冇壞到
皆大歡喜

退翻錢 thx

It’s ok 喊完可能會舒服啲

人生就是要不停move on
當比咗半年學費

以後可能唔會再咁去投入落一個人

燒山除外

前排武肺 好似少左好多支那蝗

不過因為太多香港人去都係人山人海

雷巴

唔好意思我一直以為你係同蕭巴

我呢

？
乜嘢

一陣7點尖
決定一粒鐘cardio獎勵下自己

好蠢啊

u deserve better❤️❤️

貓貓蠢萌。。。。

珍妮世一

做咩咁健康嘅

一個都冇點better

Gym is my...

我

一個禮拜定兩個禮拜😹

可能得三日

ok I deserve better

賣萌貓寶貝
總之所有電子嘢冇事就好

你緊緊拉住我衣袖 又放開讓我走

冇另一半

仲有人睇呢條臭西？

一下子食太多肉想嘔

有個fd係個個月都去-,-

在座各位

揀三位做定食啊

自助餐